\documentclass{beamer}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}

\usetheme{Frankfurt}
\usecolortheme{crane}
\usefonttheme{serif}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

\title{Lingua Ignis}
\author{Nicolás A. Ortega Froysa}
\institute{CEU San Pablo}
\date{\today}

\begin{document}
\begin{frame}
	\titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Tabla de Contenidos}
	\tableofcontents
\end{frame}

\section{Imagen}

\begin{frame}{Logo Empresarial}
	\centering
	\includegraphics[width=0.5\textwidth]{imgs/lingua-ignis-logo.png}
\end{frame}

\begin{frame}{Eslogan}
	\begin{center}
		\Large
		\it
		<<Quoniam audiebat unusquisque lingua sua>>

		\hfill

		<<Porque cada uno les oía hablar en su propia lengua>>
	\end{center}
\end{frame}

\section{Marketting}

\begin{frame}{Sitio Web}
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{imgs/webpage.png}
\end{frame}

\begin{frame}{Publicidad}
	\centering
	\includegraphics[width=0.5\textwidth]{imgs/aciprensa-ad.png}
\end{frame}

\begin{frame}{Adquisición de Clientes}
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\textwidth]{imgs/catholic-communities.jpeg}
\end{frame}

\section{Fin}

\begin{frame}{Fin}

	\begin{center}
		Hecho con \LaTeX{} y Neovim
	\end{center}

	\hfill

	Copyright \copyright\ \the\year\ Nicolás A. Ortega Froysa
	<nicolas@ortegas.org>

	\hfill

	Este documento se distribuye bajo los términos y condiciones de la licencia
	Creative Commons Attribution No Derivatives 4.0 International.
\end{frame}

\end{document}
